<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:orientation="vertical"
    android:padding="20dp"
    android:background="@drawable/rounded_dialog_background">

    <!-- Tiêu đề -->
    <TextView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Điều khoản và Chính sách"
        android:textSize="22sp"
        android:textStyle="bold"
        android:textColor="#0288D1"
        android:gravity="center"
        android:layout_marginBottom="20dp"/>

    <!-- Nội dung điều khoản -->
    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="300dp"
        android:background="@drawable/rounded_content_background"
        android:padding="12dp"
        android:layout_marginBottom="20dp"
        android:elevation="2dp">

        <TextView
            android:id="@+id/tvTermsContent"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="**ĐIỀU KHOẢN SỬ DỤNG VÀ CHÍNH SÁCH BẢO MẬT**\n\nChào mừng bạn đến với ứng dụng **Thuê Trọ**. Trước khi sử dụng dịch vụ, vui lòng đọc kỹ các điều khoản và chính sách dưới đây:\n\n**1. Chấp nhận điều khoản**\nBằng việc sử dụng ứng dụng, bạn đồng ý tuân thủ các điều khoản và chính sách này. Nếu không đồng ý, vui lòng không tiếp tục sử dụng.\n\n**2. Đăng ký và thông tin người dùng**\n- Người dùng phải cung cấp thông tin chính xác, đầy đủ khi đăng ký tài khoản.\n- Không sử dụng thông tin giả mạo hoặc thông tin của người khác mà không được phép.\n\n**3. Quy định sử dụng**\n- Không sử dụng ứng dụng cho các mục đích bất hợp pháp, lừa đảo hoặc gây hại cho người khác.\n- Không đăng tải nội dung vi phạm pháp luật, thuần phong mỹ tục hoặc xúc phạm người khác.\n\n**4. Quyền của nhà sản xuất**\n- Chúng tôi có quyền tạm khóa hoặc xóa tài khoản nếu phát hiện vi phạm điều khoản.\n- Có thể cập nhật, chỉnh sửa điều khoản mà không cần thông báo trước, nhưng sẽ thông báo qua ứng dụng.\n\n**5. Chính sách bảo mật**\n- Thông tin cá nhân (tên, số điện thoại, email) sẽ được thu thập để phục vụ việc sử dụng dịch vụ.\n- Chúng tôi cam kết bảo mật thông tin theo quy định pháp luật Việt Nam.\n- Thông tin chỉ được chia sẻ với bên thứ ba khi có sự đồng ý của bạn hoặc theo yêu cầu của cơ quan pháp luật.\n\n**6. Trách nhiệm người dùng**\n- Bạn chịu trách nhiệm bảo mật thông tin tài khoản của mình.\n- Báo cáo ngay cho chúng tôi nếu phát hiện hành vi sử dụng trái phép tài khoản.\n\n**7. Giới hạn trách nhiệm**\n- Ứng dụng không chịu trách nhiệm cho các tranh chấp giữa người thuê và người cho thuê.\n- Chúng tôi không đảm bảo tính chính xác 100% của thông tin do người dùng đăng tải.\n\n**8. Liên hệ**\nNếu có thắc mắc, vui lòng liên hệ qua email: support@thuetro.com hoặc hotline: 0123-456-789.\n\nVui lòng đọc kỹ và đánh dấu đồng ý để tiếp tục sử dụng dịch vụ."
            android:textSize="16sp"
            android:textColor="#212121"
            android:lineSpacingExtra="4dp"/>
    </ScrollView>

    <!-- Checkbox đồng ý -->
    <CheckBox
        android:id="@+id/cbAgreeTerms"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Tôi đã đọc và đồng ý với Điều khoản và Chính sách"
        android:textSize="16sp"
        android:textColor="#212121"
        android:buttonTint="#0288D1"
        android:layout_marginBottom="20dp"/>

    <!-- Nút xác nhận -->
    <com.google.android.material.button.MaterialButton
        android:id="@+id/btnConfirmTerms"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="56dp"
        android:text="Xác nhận"
        android:textSize="18sp"
        android:textColor="#FFFFFF"
        android:backgroundTint="#0288D1"
        app:cornerRadius="12dp"
        android:elevation="4dp"
        android:enabled="false"/>
</LinearLayout>